{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009669",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 휴스테이 금호 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 しかし、予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてもキャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超えると追加料金が発生し、基準人数を超える場合は現場で1名当たり5,000ウォンを支払わなければなりません。 宿の建物内には無料駐車でき、荷物の保管もできます。 また、外国語案内では英語ができますし、Wi-Fiも使えます。 近所 名所としては ソンサンイルチュルボン, ソプチコジ, クァンチギヘビョン歯 あります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせに基づいて、当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能です。ただし、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できず、この場合はキャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。また、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてもキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超えた場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "人数が基準を超えると追加料金が発生し、基準人数を超える場合は現場で1名当たり5,000ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の建物内には無料駐車できます。"
        },
        {
            "question": "外国語案内はありますか？",
            "answer": "外国語案内では英語ができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiも利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな名所がありますか？",
            "answer": "ソンサンイルチュルボン, ソプチコジ, クァンチギヘビョン歯などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 500
    }
}